有冇人係玩Xbox one？

有冇人喺香港真係玩Xbox one而唔係玩PS4？

因為舊時係玩開xbox360既緣故，一直都想心思思買番部xbox玩番佢d獨佔game，但又好怕買完返去online完全冇人玩，有都係連去歐美地區，搞到delay搞到完全玩唔到（ps4連去歐美delay到仆街）

理論上我係咪應該玩steam版比較正路？

好驚買完機買埋一年Xbox live gold先發現根本search唔到對手/連親d人都會delay，咁就仆街

有冇過來人/同樣情況嘅人分享吓

咁就仆街了巴打

好驚俾完2-3千買晒d野根本冇得玩

好想玩番halo, gears of war, forza呢d

xbox one亞洲區就算把啦
等到年尾新xbox多唔多人買再諗啦， 反正新xbox可以玩返xbox one d game

有部xb1, 成半年無開, 金會然就到

最慘我完全唔玩單機

買完冇得online打真係唔掂

講真，我已經預計到應該都係冇乜人買，就算ps5遲成一年先出，應該個個都係等一年先買ps5

Ps5有game啱玩咪買ps5囉
Xbox 咪等佢出咗再諗啦

想知外國係多人玩xbox多d定係都係55波？

記得睇過個銷量，ps4好似多過Xbox幾倍

GAME PASS PC 咁平點解仲玩XBOX

xbox one應該得美國多人玩
Ps4好似多xbox one 3倍

淨online香港真係唔使諗
想玩sea of thieves 完全連唔到人
但佢啲game / ultimate pass好抵玩

新手

完全冇係pc打機經驗，試過係steam買過一兩隻game,，其餘都係ps4多

Game pass pc係咩黎

而且有Halo 🤟🏻😎

Gamepass pc好似少game過gamepass xbox 好多

曬撚晒，好心xbox過半年/一年出埋d獨佔game落ps4到啦

岩岩今日睇片見佢人中之龍都出落新xbox到（印象中人中之龍好似係ps獨佔game黎？）

但真係勁平
XBOX版好貴

反而唔係幾明，見佢有個Xbox game pass既野？

呢個係俾月費黎租game玩？

同Xbox live gold兩樣野黎？

十蚊雞試玩一個月
我個時玩The Outer Worlds已經回晒本
仲玩埋其他GAME

雖然呢隻唔係fans，但個陣360久唔久都會開黎玩下

一定要玩halo 3同 reach
包你一試無回頭

Xbox 同PC 依家仲加埋個Strore
真心唔明呢3樣野有咩分別

童年回憶

個陣xbox360唯一一隻想玩而又冇得玩既game應該要數到the last of us了

巴打都係Xbox one上網玩？

真心問體驗如何

哇，哇屌你首音樂

我玩單機多...因為買xbox for打故事game

二千蚊平平地重拾童年回憶ok啊

重有一隻大推

單機就無所謂既

唔知點解我自己成日提唔起勁玩單機，就算故事幾吸引都係玩冇耐就去玩online

個陣我就係打gow日打夜打，完全童年回憶，諗落都十二、三年前了

真心
gamer一定要玩完一次Halo 3感受一下咩叫epic遊戲故事感覺

同宜家cod/ubisoft千篇一律個啲冇得比

傾xbox過到兩頁都算罕見了

我反而細個冇錢買online
焗不斷重玩故事

依加halo出到幾？

XBOX都冇嘢玩算吧啦

我見香港仲有人咁支持xbox入黎撐下場

你意思個Xbox live？ 都係3百幾一年姐

5...不過劇情嘛嘛地
ultimate pass有

我90後

俾人迫我送overwatch 俾佢
之後冇單機同冇人上線

好心佢就出埋落ps4到，搞到亞洲冇人玩halo gow

同埋實不相瞞
我宜家同frd玩都ps4

我都係呀

個陣日打夜打先初中

有
我買最舊冇4K嗰款
咁耐只係打爆過一隻game
BH5
跟住就係想打爆部xbox one

冇既...halo都走埋佢可以執粒了

咁都正路

Xbox對我黎講純粹=gow同halo

如果佢肯出落ps4到，根本唔會有呢個post

新手

BH5姐係？

如果呢到夠人咪揾啲game一齊玩下
其實Xbox 都幾多indie game玩

biohazard 5

咁點解唔係ps4玩

一齊玩sea of thieves 啊
muti做海盜探險

用開xbox360玩bh5
慣左用xbox手掣

如無意外我會年尾買新xbox, 諗唔到理由買xbox one

聽到大家咁講，正路應該買番steam版好似風險細D

平啲

純粹見依加Xbox one好平先心思思想屌部

反正個啲我想玩既舊game係新機唔會有咩變化

我覺得抵
加個ultimate pass game都唔使買咁制

Game Pass 會員玩PS舊Game

陣間部新xbox那埋成5k仲點買

買完最大獲係online搵唔到人打

都好啦，起碼有得玩ps game，ps4冇得玩halo gow

起碼有呢個post既人

同埋成日識到鬼佬

但係Xbox 玩人中之龍好怪

我大膽假設

係香港呢部機玩家既比例分分鐘9:1

可能再少啲

識到都冇撚用

試過打fifa都有鬼佬add話打得好得閒一齊打，之後入佢club delay到仆街

50:1

好想xbox生性啊
不竟佢陪住我大

我買黎代替打PC game
有RTX 2080咁勁5K內我都可以接受

所以咪同你講等出左先再諗

都係

m$自己放棄亞洲區